想喺香港終端砌電腦 有冇伏

有冇巴打試過？

都幾貴下

但係單買好似打好多折喎

咁撚貴, 水魚咩

試過砌機 冇乜伏
勝在方面 可以幫你砌埋送貨上門都係加幾十至百幾蚊
至於價錢 可能貴過你自己逐樣買都唔出奇，但我果時睇 同黃金果d差唔多 信譽感覺上好似好過黃金，加上唔知邊D黑店
非打手

求其執個970 evo 500gb
所謂原價999, 特價930
但jumbo直接一個價865

好多折?

上年買過，都ok,勝在幫你砌埋同送上門，價錢比出面貴少少，但接受到。

我想單買零件
叫佢幫我砌返落依家部電腦度
可唔可行

黃金三大都有依個服務啦, 跟本佢唔係唯一

只於黑唔黑同伏唔伏好睇個人

砌過一部
上午落單 下午送到
用左一年 無咩問題

佢張9999既2080ti一定要砌機賣，等佢等到black friday，8000尾買到evga靚卡+靚牛+bf5

2019仲悠二

仲有間終端係佢以前開
無啦啦自己走左再開間
箇中有乜大碌野自己諗

Rog Strix Z370E都冇喎

去terminal買就係方便我依d懶人唔洗左行右行
佢仲會送埋上門唔洗我專登揸車出去

我覺得上網砌係貴d無話伏唔伏

唔明點解網店會賣得貴過實體鋪

睇下留言就知
因為貴都有人買
駛乜賣咁平

仲可以比現金

因為好多人唔介意貴
但介意哂自己時間

最好學識砌機 就唔會驚呢樣個樣

真係會有人買架咩

買dell廠機都係送上門

其實完全唔識加唔會擴充。普通文書上網機用。。
廠唔廠機都無咩所謂。。。

廠機跟windows唔使另外買

點解唔揀自己砌？ 上網格價之後買件返去/送貨自己換

仲有如果你有問題可以打叫佢地搞掂。。

Dell無最新hardware但可以打個電話叫人上黎support
Terminal識合d懶人,無時間既人用

係呀，幫襯砌機鋪壞野check野驚你俾人撚咋

終端撚係悠二開
悠二員工黎

仲大獲 一係比人炒 一係賺唔夠

仲有開鋪 仲要貴過人

失敗到咁

faroll係悠二新鋪
上年砌機 煩左佢勁耐 佢都勁有耐性覆我
部機送左黎個幾月
有一日我拆開機箱郁過張display卡
點知啪極都啪唔返入去
佢過兩日就上門幫我啪返張卡入去
原來只係我唔夠大力

真心推薦

貪佢有得速遞送上門，琴日落單今日就送到，都幾快啊，價錢就梗貴少少

係貴d,
但送上門唔洗拎餐死

咩零件？可能要成部抬過去
簡單野上網學點裝啦

包送貨，大把有錢人比得起
我呢啲窮撚咪要出深水埗行到腳都跛，平得幾廿蚊

pro, 可以自己揀料
cons, 貴過廠機

兩者一樣送上門

同一張卡成千運費

悠二前公司都可以平佢1舊

聽你電話果個隨時未必識，淨係叫人洗機

去貨一定慢過街鋪
咁入貨咪貴啲囉

呢幾年網鋪愈開愈多點睇

伏
除左油耳
點睇飛馬

大伏

要D客同你悠二共體時艱買貴成千既貨做運費?

飛馬.............點解個名咁似做到開埋門市既WCL咁

即係點

伏極咪又係同一GROUP人

根本弊笑個類人,蛇鼠一窩
唔會改變到悠二都係仆街ON9仔囉,搵班客同你解決來貨價問題

好驚呢d用二手件，就算高登黃金d鋪都信唔過。

最後我都係自己買件學砌，上youtube大把外國砌機教學好詳細。

最常見既問題就係機箱揪線插底板既位置，同火牛揪線插落邊度，其餘都係好簡單，走線又可以自己俾d心機走整齊d,出去砌d人唔撚理鳩你，求其塞晒入去就算

正常既食咁多層人

睇住俾佢屌你話老屈啊

白汁腸佢

新年開下悠二流年

悠二法X廢物蘇州屎:
1)2018Q2 賣技嘉殘次顯示卡,事主上黎求救慘受CD-ROM圍屌
2)AEGIS/XPG超唔足 3000MHZ保證本店換貨,換完會俾返代理
3)同上,疑似打手PO圖攻擊 JUMBO解決唔到AEGIS'/XPG超唔足問題
4) 伏LIST伏足近3年（包含２，３兩點長期傾銷死貨）,條條植入坊間人稱「即刻跛」既技嘉,2018小弟睇到台狗洩露商業機密指出:「技嘉因虧損問題，按月大幅下調產品售價」

丁Ａ片好過

centralfield係咪最撚穩陣

而家用緊部電腦都係呢到買
2017年頭買，到而家都無問題
勝在唔洗出去鋪頭慢慢執
砌好哂，送到你屋企
落單到送貨速度都幾快(當時)

比貴少少當買佢服務

利申先 唔係打手
我宜間部腦就係呢個店買
呢間嘢優點係勁快送貨 同埋服務好 會有專人解答你問題
不過壞處同上邊巴打講嘅一樣 價錢真係唔會特別平 睇你要時間定想平d

Terminalhk 唔會，全部跟盒送嚟，信譽一定好過黃金高登
線走得真心幾靚，之前壞粒cpu 仲問洗唔洗幫我rma

但係但係但係，真係好貴囉
利伸，幫襯過一次

lm

插顯示卡都唔夠力要人上門幫你插

重要插 display 都唔駛點用力

你唔熟邊間都有唔同程度既伏 冇撚得攪

我都想知有咩大伏
洗耳恭聽

我同佢地無任何關係

唔係架...我試過張display backplate 撞咗motherboard output 同少少機箱 我搞咗個幾鐘先削到佢入去

其實間間舖都差唔多
你話壞唔壞呢就唔關間舖事 係廠問題
你話保唔保呢都係講間代理閪唔閪
價呢就間間舖都有某啲product 做promo
你唯有間間格下價
咁服務就某幾間應該會棹忌你係呢到大大聲聲屌柒佢嘅

貴過出面但件冇問題

點樣跟盒？
d硬件全部有留盒比你？

on9先揀即刻跛

俗話說：重賞必有勇夫

佣多嘛

係，機會砌好係機箱盒
其他空盒連埋用唔晒果啲配件，好似sata 線咁

咁幾好wo 唔怕二手件